<h2>Интернет-магазин на "самописном" MVC</h2>

<h3>03.01.2017</h3>
- удаление товаров из корзины

<h3>02.01.2017</h3>
- оформление заказа

<h3>по состоянию на 31.12.2016 реализовано:</h3>
- список категорий
- страница товаров
- карточка товара
- пагинация
- регистрация/авторизация
- кабинет пользователя
- добавление товаров в корзину



